突發！刺激！一定機率即時死亡！支那那制疫苗出事！巴西中斷支那製支那疫苗測試 出現嚴重不良反應案例

巴西已中止北京生物製藥公司科興生物（Sinovac Biotec）新冠病毒疫苗Coronavac的最後階段試驗，原因是出現嚴重不良反應案例。這是由亞洲國家迅速開發的新冠疫苗中，首度受到如此挫敗。

在藥物測試中，嚴重不良反應的情況包括死亡、有立即死亡風險、長期或嚴重能力喪失，以及住院治療。

立即死亡

有強大祖國做後盾，驚閪咩

俄羅斯輪盤

fact check咗未
人民日報 新華社 文匯報 有冇報？
冇報一律當fake news

無變喪屍算係咁啦 一定係你地巴西人唔識用啫

虫國又win

冇報先係真呀

如果100%有效，但有1%即死，博唔博？

巴西唔識用姐
之後測試劑都話你唔識用

死咗咪少一個病人 少一個傳染既機會

巴西人冇食開元素表
抵抗力係差小小

聯合報好似係紅媒連紅媒都煤講

數學家

用吓個腦都知支那嘢唔可靠啦 都唔明點解仲會中伏

手術成功，病人死左

Ching 呢啲叫低級紅
唔係睇唔明啊

中國成最大贏家

虛不受補

1%即死咪仲勁過中肺炎

14億人話得喎

係咪玩緊狼人，咁刺激

打毒針

有咩問題？
死左會感染武肺？

0.01 x0 + 1x 0.99, OK

後生仔中招死亡率都冇1%

強制全民接種，健康碼不用了。

送武漢肺炎出去仲未夠,補多一針收你皮仲要有錢落袋

死左咪唔會感染囉

疫苗相對安全d

親 武肺死亡率0.5% 打你支野成1%

厲害了我的蟈

廢老搏得過

唔怪得支那咁少人死於武肺但咁多屍體
原來比支那疫苗打死晒

成功消滅病毒

疫苗就係令你唔中武肺，冇話包你唔死架wo

曲線要講明

死咗唔計

痴撚線，打疫苗打到抽生死籌咁

笑

死左就唔會再傳染
好有效

唔使驚，有30000隻 + 民建聯工聯會 頂上

生與死

有疫苗記得比班高官打先啦

又想害人

醜怪到

警察辛苦了
支持三萬警察優先接種祖國疫苗！

吾博

特供支那高官

巴西人有無睇說明書呀
定係收咗黃屍錢抹黑中國？

所以港共叫你打疫苗真係唔好制, 寧願飛去美國打好過

係你地抵抗力唔夠
又唔見我強大既支那人有事

我哋特區官員爭相接種
驚閪呀

賭場有新嘢玩

唔使問數學家 - 如果1%即死你自己打唔打?

最鐘意睇愛侵力妖魔化factcheck

責任全在西班牙方

咁不如直接確次診算,反正好得番

其實之前又話企硬 做咩巴西最後都係跪咗

Binc

減貧措施

遇到什麼難題
除以14億就變小問題

你唔好彩確診仲要死埋個機率仲低過1%啦
是咪on9

老老實實 好似仲衰

即死魔法

巴西佬肯定睇漏左盒面個說明：
「本產品僅於中華人民共和國國內使用有效」

一直在玩命

如果100%死亡，99%即死，得1%唔知幾時死呢？

成日凝住打左疫苗後啲人會變喪屍，因為推得太急，無做好 testing

唔睇清楚個說明就用，
梗係死啦！

白老鼠

即係根本中國疫苗就係打d病毒落過身到

點解特區官員無得試藥？

呢個係哲學問題
醫好個病但係第二日暴斃叫唔叫醫好

屌你老母標題黨，人地根本冇講係咩不良反應，篇新聞只係列出有咩可能性

支持777打先

愛國疫苗應要攞嚟香港用

仲要中左武肺先呢

打疫苗打到即時死亡
真係笑到我肚痛

係咪傻撚到咁撚樣 中共啲疫苗都敢用

疫苗好似即係減毒板支那肺炎

死咗就唔會染病

升lvl 可提高必殺機率，打大佬都可以用

你要計埋唔打嘅話有幾多%會中武肺。

病人死還病人死，有效還有效 ，2樣野黎

柒婆一定會買

又輸出病毒？ 中武肺死既機率可能細過打支那疫苗

點解你啲問題可以廢到咁

Lm

唔中武肺洗咩打疫苗

有人即死仲唔停？

咪係 唔打好過打
如果唔計老人家 死亡率連0.1%都冇

咪係 唔打好過打
仲要唔計老人家、長期病患者既話 死亡率連0.01%都唔知有冇

overall先得0.6-1%
唔計老人家、長期病患者既話
後生既死亡率連0.01%都唔知有冇

中咗先打就唔撚係疫苗啦

武肺death rate都冇1% 打黎托啊？
仲要唔計老人家、長期病患者既話
死亡率連0.1%都唔知有冇

最佳疫苗

唔係話10%咩

10你老尾咩 計確診既而家都得返2.x%
仲未計大把冇確診自己好返既
專家估計 實質死亡率只係0.6%左右

Why not both

都算有效嘅

拎巴西人做白老鼠，賺經驗值

死咗就賴躲貓貓死
所以唔會有支那人因為毒疫苗而死

是否on9
個人角度出發 一個人本身中肺炎機率已低
中左都冇1% 死 打黎做咩

你up mud 9

死咗都係有效㗎。手術成功但病人死亡都算成功

俄羅斯練膽大法

我真係笑唔出，遲d可能要強制香港人打

咪係 唔打都未必中武肺 假設10個得1個中 已經要除10 即係1%/10 = 0.1%

但打疫苗1%死就係實數 on99

抓晒班藍屍廢老啪針

中国或成最大贏家
殺晒其他国家嘅人
由中国統治世界

支那：屌你真係唔識架喎，跟支針筒比你就一定係咭針注射咩口服架仆街，含住支針啜啲疫苗落肚先岩

推

用屎忽諗都估到

唔怪得巴西貪污咁勁都唔要你d疫苗

香港啦啦聲上馬啦

給開司一支疫苗

計埋幾多%中武肺 都係疫苗致死率高啲

同埋如果假設自己唔會中武肺 咁疫苗根本冇需要
所以點都會假設自己將會中武肺先. 先再make decisions.

如果冇死

中囯速度

人地韮菜用 你買比人用 怪得邊個

死左＝100%免疫

地母經話下年死一半係未因為打咗支那疫苗

沒事兒、沒事兒。人終有一死 繼續用Made in 支那。

搵巴西人做白老鼠,真係醒

巴西醒未

立即死亡仲勁過安樂死

口交部點講呢
會唔會話巴西抹黑中國 試圖阻止中國堀起

抵啦
用支那野

支那：藥物冇問題，係使用者方法錯誤

報條友犯國安法

咁咪醫好咗肺炎囉

唔搏，我中過，重感冒黎，隔離中心全部人食得跳得

生化武器都夠膽用

死咗咪好 有得入籍做美國人 拜登又有票

其實係咪真係有必要醫
真係好小事咋WO

反疫苗撚又贏

大陸疫苗

即時死亡又得

嚴重不良反應又得

得左

反制巴西

左膠： fake news 拉

取代俄羅斯輪盤練膽大法

死者違反國際慣例，肆意造謠抹黑中國，傷害十四億人民感情。

可以整返張圖:
佛地魔用針筒做魔杖放支那疫苗索命咒
即死,危險有效,巴西驗證

有時毒藥都為必做到即時死亡，唔好做疫苗啦，比國安部用來

果600萬劑邊個埋單

I am not impressed

快d過測試比香港打
政府帶頭打

到底武漢肺炎死亡率高啲定係中國疫苗死亡率高啲

俄羅斯輪盤
中國疫苗

抽得做巴西人係咩卡

終國又要成為最大贏家了

忠勇毅 表現愛國的時侯到啦
一個個拉去排隊打先

有一定機率永遠都唔會再病

整隻病毒整唔死你班人 再整多兩錢重等你即死

死咗咪唔會感染武漢肺炎囉，識唔識㗎
100%免疫

死左就冇肺炎

Anti (Chinese) vaxxer

死左咪唔會中支那又贏

人地洋鬼子有俄羅斯輪盤玩
咱們有中國疫苗玩
第五大發明

用左咁多支那狗試，都整唔到

點解香港仲未有？

預約死亡又得, 立即死亡都得, 得左

中肺炎還中肺炎
死就還死

100%有效係因為無效個班都即時處決左

合法安樂死

死咗咪唔會中肺炎
燒埋又唔會傳俾人
我覺得佢個疫苗好有效

中左武肺都冇咁衰

支那都無話有不良反應
一係巴西人別有用心
一係就巴西人體質廢
總之
中國又成最大贏家！

疫苗很成功 但病人死亡

Bbc 出咗

冇死就計有效

我諗佢係話如果99%係100%有效，另外1%即死

人口__ __ 計劃

巴西已違反國安法

支那版俄羅斯輪盤

一陣同你講疫苗死亡率仲高過武肺病毒
主因:Made in China

如果咁計
只要係game到抽中大獎
你就死左

死左唔計失敗啦
用唔用疫苗 人都遲早會死咖啦

醫好還醫好，死還死，分番開黎講

計數師

Push

D毒有針對性?

永久免疫你地識條撚

要推了

我估即死唔會再病，所以照當有效

不信謠不傳謠

100%有效，死咗當然有效壓制傳播

Chinese roulette

死咗咪免疫囉 支那又然

俄羅斯輪盤可以轉玩法
轉打武肺疫苗

搵其他人博，只要個個免疫我就唔洗博啦

佢老味我情願用金仔疫苗

Dead or alive
打機咩

全世界70億人一齊用
1%仲死得多過武肺

沒屍兒沒屍兒

英國人撚識中文
不信謠不傳謠
唔好學侵粉

你班人成日話咩肺炎會造成醫療超負荷丫嘛
拿支共幫你整死晒D 人, 咁你個國家咪鬆晒囉

100% 有效解決病毒
1% 解決埋宿主

一定係用家問題啦屌

你知道嗎 死亡能預防武肺

蠣螛了我的蟈

成功醫好左肺炎，只係病人死亡，100%成功疫苗

即係喪屍化？

疫苗成功 病人死亡

希望特區政府儘快引進中國疫苗 + 讓市民（most probably藍絲）免費接種

你地體質廢姐 支那點解要提供大頭奶粉 孔雀石綠 地溝油 頭髮豉油 車胎啫喱 野味市場
全部都係對人民既試煉

支那: 注射後死亡不等如是疫苗問題

疫苗係殺病毒，殺到人都殺埋，乎合邏輯

蝗國人成張元素表啪落去都無事，巴西人點比

香港D藍屍做乜唔飛過去打？

死咗就唔會再感染

疫苗成功
病人死亡

支國有十幾億人做白老鼠都整唔到疫苗

死左咪唔受肺炎影響好撚有效

愛國愛黨分子ㄧ定要打中國疫苗

笑咩.

當時研究機構都話未試完, 中國自己都唔打la.

係個巴西特朗普要夾硬打.

叫得特朗普都係痴線既.

沒事兒

邏輯無問題wo
手術好成功，但病人死咗

即死, 點解支那可以整到D咁勁既野

支那製
毒藥- 死唔去
解藥-即死

FC 撚準時入場未

林鄭肯定會引入

港共官員及公務員幾時有得接種？

概率天才